你班廢物出完廢post未

唔想做野剩係想圍爐咪走囉屌你老母,成撚日推哂堆廢post上熱門

係咪依家所有野要由前線包辦哂?你地乜撚都唔洗做?撳錢,罷買,乜柒都唔做,番去祈雨?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

廢撚事再睇你班垃圾圍爐,自己慢慢笑笑笑等收皮啦

成班廢物剩係識圍爐取暖,所有行動靠撚哂班前線去做,自己係到打J圍爐推哂d廢post上熱門,真係屌你老母系

講撚中左之後又拎篇乜撚野日本苦行出黎,我再同你講番,雨革時期咪就係咁樣俾人拖下拖下拖撚到無撚哂,撐到今時今日全靠班前線,班後勤,連儂牆少左,文宣少左,其他乜柒都唔做,真係屌你老母系